如果深圳十級大地震連登仔會否慶祝

港島會逼爆

利申：住上水

會劏左納狗拜祭

連登仔應該一齊死撚哂

央視：喜迎大國掘起

香港都8，9級 你都要死

梗係會啦
香港得返一百萬人
唔單只樓市冧 直情樓都冧晒

深圳大地震既話香港都震尻埋

支難習包子: 多難興邦

大亞灣會爆，香港島會被海嘯淹沒

多難興邦你識條鐵咩

劏定幾隻狗﹐整36鍋同納Dee一齊慶祝。

遠d啦屌你老母

嘩d 樓棟棟都咁高過癮咯

香港D 樓完全冇防震. 唔好話7級. 6級我諗都係咁先.

一國兩制

大亞灣

我又唔介意用香港7百幾8百萬人換數以億計既蝗呀，對世界都係好事

珠三角6千萬人